[等左一年] 改編自同名小說《將夜》將會於10月31日首播，由鄭少秋飾演夫子！！！！

天父爸b感謝你令我仲未死

不

推

是

人

夫子有多高？

唔可以劇透

屌穆念G都有份做

兄控

push

好𨶙期待

好想係街打丁

桑桑

互含

夫子

寧缺

自貼

葉紅魚

隆慶

死圖？

二師兄呢?

陸晨迦

二清

無規矩不成方圓

朝小樹！朝小樹！

風能進，雨能進。劍，不能進！

夏侯，姓夏名侯

死圖呀

出去打波

擺低條link

我睇到既！！

你睇下上面條link得唔得

條link得
你貼唔得

咁on9

你本身on9

熊市來臨
丁蟹效應仲唔買熊

好驚吹大左

山山黨應該又輸

見到鄭少秋個名, 入左黎, 我覺得應該開係財經台

幫手係財經台宣傳下啦

靠你

係沈門宣傳左, 諗緊dom 唔dom 埋過淡友post

貢睇又幾靚

感激不盡

仲要幾fit桑桑(除左靚)

今次見桑桑發脾氣應該係心痛而唔係想屌鳩佢

有Adam鄭

你對秋官演你有咩感想

個股市gg

小說完左本未, 呢排冇小說追都想開下新

唔錯幾fit

但希望唔好俾財經台屌

完左

完左

四百萬字

睇左唔會後悔，相信我

不能同意更多

返去搵下

你會見到中國文字有幾咁靚

藝術得嚟又熱血

基本上你睇到第三把刀已經起雞皮

再睇到朝小樹你已經走唔到

the last straw that breaks the camel's back

Shhhhhh

唔係

負負得正

三把刀 春風亭老朝

媽啊好想再睇

但近排追緊劍來

最近睇緊超神機械師
劍來 有時間睇下
等睇劇啦 等左一年唔差在一星期

好驚希望愈大失望愈大

不要怕， 是技術性調整

老夫子

使出一招 耐人尋味

睇左你就知味道

黎明做皇帝
Btw,莫山山唔夠靚

二十三年蟬都冇

夫子死鳩左之後桑桑線悶到
反而配角仲好睇

主角殺人狂 唔知會唔會禁播
講到佛祖實會得罪人

山山靚嘅又嚟山山之亂喎

有鳩....

一向係寫配角

主角係帶我地睇個故事嘅人

殺俘

以前啫

莫山山唔夠書香味
書痴之名唔夠
山山

佢可以靠演技

但。。。但包包面呢

莫山山書入邊性格係所有男人既夢
紅顏知己既極致
山中無山，莫山山

估計電視劇會nerf少少，始終女主係桑桑

竟然係將夜

????

推！

除左鄭少秋似夫子之外, 其他選角都麻麻地, 而且大陸電視劇出晒名原作破壞王....

睇到已經好感動

I mean

有既我都可以決定唔睇啊

無既我連選擇既權利都無

桑桑我覺得唔錯

雖然同原著比靚好多，但我覺得女主無乜可能醜，似個小朋友都幾好

二清 夏侯 花痴都好wo

衛光明蓮生我大陸唔係好識d演員，我雖然相信會有更好選擇，但都唔錯

仲有黎明

將夜咁垃圾 不了

利申：慶余年世界第一

完整度：間客

故事性：將夜

慶餘年贏邊個...

將夜自從佢斷咗半年更之後 就再寫唔返之前果種狀況 好似連佢自己都唔知寫咩咁 但係斷更前的確好睇

間客我認同係完整度好高 甚至我覺得係佢寫作技巧最成熟既一本 起承轉合 伏筆全部填曬 但係高潮位好似計算好曬咁

但係我始終鍾意慶餘年多d 可能第一次睇既時候帶黎既震撼大d掛

Btw 上面個餘字打錯咗 屌細力d

貓膩係我最鍾意既作家，所以三本我都好高評價，唔使介意
我意思既”差“仍然只會比其他好

咁講
因為將夜個高太高，佢無論劇情定角色塑造都達到過其他網文企及唔到既高度上or 至少係頂端，有其他唔出奇，我無知無睇過姐
但同時佢都有低谷過，例如棋盤滅佛
但後端仍然有唔睇會後悔既情節
整體黎講我覺得係暇不掩瑜

到間客，佢劇情完整度係係網文黎講非常完整
係難得一本我感覺唔到被編輯逼而拖啊，被編輯逼要交稿既小說
更加似一本佢自己屋企寫完一次過推出既小說
但佢達到既”高度“比唔上將夜
但同時佢又無”差“過
所以選擇間客世界第一仍然合理

但慶餘年
當然係一本好書
但佢既高度，比唔上將夜
完整度，比唔上間客
基本上就係靠陳萍萍同慶帝提高佢既觀賞性

所以我先好奇無論你著眼位係邊度，都應該係將夜/間客2選1先係
當然個個喜好唔同，我都係大約咁講一講正路係依兩本姐

我覺得山山好靚喎....

認真 山山靚啲

山山完勝

桑桑仲正過道書癡

下...山山同葉紅魚靚好多喎

btw無左陳皮皮同陳某
係咪諗住cut哂知守觀一線

唔緊要，你中意就好

最緊要合眼緣

有陳皮皮啊

陳某應該未做到

依家叫做season one?

可能用背影代替

Adam Cheng effect

趁依個時候收手啦

我見到啲poster寫住將夜之帝國的清晨 感覺做到夏候死就完，要等下一季

我諗我之所以講慶餘年

一黎冇將夜果時開始賣弄既文筆 果種我覺到去到擇天果陣直情走火入魔 但係慶餘年果陣睇得好舒服

二黎雖然冇間客既完成度咁高 但係反而望到多d佢本身 作為作者既思想情感 例如佢死都要擺林婉兒落去 但係寫極佢都係一個花樽

三者將夜佢雖然set到個天花板好高 但係斷完之後再寫既佢好似都唔知點寫咁 俾我感覺就係set高個天花板去掩蓋本身情節既漏洞咁 即係我覺得唔使濫生將桑桑寫成昊天囉 sor 我係山山黨

shhhhh

意見表達得好清晰，多謝你

由一開書已經決定左桑桑係昊天

山山黨表示
山山可以有更好演員

身在黑暗 腳踏光明
夢到大海

有山山黨表示已經好好wo

好𨶙期待 張圖我周圍sd比人叫人一定要睇

希望唔似擇天記咁垃圾

我都係 ，因為身邊太多人唔睇書，想分享下至愛，電視劇係我唯一途徑

但好驚唔好睇然後比人屌到出屎

btw分享依張有撚用咩

男既分享葉紅魚
女既分享朝小樹啦

實景，無落濾鏡，實力派演員

我有d信心

當然更多係無信心

一黎貓膩d文字已經無可能還原到

二黎我無聽過有咩成功既例子

擇天記小說突然完咗 on99

成日覺得貓膩D書完得好突然

袁冰研唔靚咩...我真心覺得佢好正

分享你 提埋人地小心股災

間客啦

間客完美

說好的包包面呢？

每本都睇哂

真fans

擇天記我無睇過

擇天記除咗結尾外成本都幾好睇

聽你咁講我會睇

因為我係一個唔介意爛尾既人

我個人比較隨性？唯美？我都唔知點講

總之我唔太介意缺點

只要優點夠好

個重點無書痴味

好過太清既

酒徒同屠夫有冇出到黎

應該唔會

隔太耐唔記得啲劇情，最後酒徒屠夫係死咗定繼續苟且偷生

無,同二師兄去咗格劍

酒徒死左 屠夫比二師兄同三師姐說服左，準備幫手對抗天外隕石，點知夫子發功，大家唔洗打

你個名

等睇夫子燈死套劇

寧缺同慶隆個演員應該互換喎
二清完全冇霸氣外露
大清揀得好好

大清先唔好喎

寧缺無得揀啦可能套劇就係為左佢開

但我覺得ok wo

現代人+流氓，幾有依個feel

大清幾好喎 幾有溫柔書文既感覺

兩日

邊個做死肥婆版桑桑

有排佢諗

等左成年，終於
雖然選角唔算好還原到書

沒計，私相授受

好多年前已經睇貓膩既書，每本都有睇晒
作者既文筆已經令到我可以喺腦海入面
將每一個人物，情景，戰況
都好完美咁刻畫出黎，真係好少見網絡小說既文字可以咁靚
早兩年套擇天記電視劇，本黎都好期待
但係睇左兩集已經唔想睇，直頭原著破壞者
將夜係其中一本我最中意既書，第一本接觸貓膩既書
佢可以拍電視劇我都替佢開心，
但我驚睇左會破壞晒我對本書既印象
夫子，月亮，大師兄，二師兄，陳皮皮，朝小樹
唔想因為套劇改變佢地喺我心目中既形象

屌黎明真係好有大師兄既feel

佢唔係大清。。。佢係王爺

唔緊要！我推廣原因都係想多d人識

始終好多人唔睇小説

有睇就ok la

網路小說黎講真係唔錯
雖然冇乜深度但結合左爽文同文學既優點

真，文字好靚

大師兄同山山唔太岩feel
大師兄咁儒雅唔應該留鬚
山山塊面五官好縮埋一舊

btw鄭少秋做夫子 雖然唔夠高

間客>>慶餘年>>>>>>>>>>>>>>>all

有冇睇間客

今晚

呢套好睇 夫子

緊係睇過啦

出名嘅都識唱

成日沖涼唱

想同你一齊沖涼了

官方就騰訊視頻

8點

LETS GO

裝定騰訊視頻

想問佢話會員一定多看6集

姐係今日出7集？

應該係掛

屌唔使訓了

做左會員？

有本事就間客做真人
btw 做到邊?

夏候?升天?伐唐?做哂?定原創?